開心分享區😁

有咩開心事講低😁留低正能量

❤花怒放

瞓

GN了

有撚用牙！

SAME ROAD

謝b😘😘😘😘😘😘😘😘😘

on9平

瑞1:0

唔似你作風喎巴打
你啲post唔係個個都人生冇意義了嫁咩
呢排有拖拍咩
春風滿溢咁

輸哂收皮了

掛住屌on9平, 開左波無買

開你老母心阿
10c完場
食屎啦

Same

沖個凍水涼降火先, on9平

快要成功戒睹了

偶然都要開心下 沖喜下

睹
睹物思女啲frd

？-.-

牙伊脫A了

同埋我係絲打

會唔會係咁
巴打再扮唔似

多謝提供笑話了

點知你沖咩喜
紅白事撞好大鑊

咦我痴左 以為你講娜仔 我仲話同路

明白了

各位晚安
加油努力

晚安了

師姐早抖

愛爾蘭都係skip

臨訓屌條5x6
玻利 大
甘馬斯安 大
墨西哥 入球雙
高士路 讓客
阿古拿斯 角大

失左戀

振作

不拍拖最好了睇下小妹幾開心
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

on9平,我屌你老母！！！

收p

哈哈哈我真係好開心哈6呂6666

有沒人有睇「我係死神」個故

哦

我。。 見到你有留言

墨巴呢個故好撚高汁

聽下歌又一日

聽日記得準時番工.jpg

屌，我好似淨係留咗 定LM咁上下

仲有13日

小妹想死了

但願我可以沒成長
完全憑直覺覓對象

好似以前中學咁 對大家有感覺就一齊
唔會諗現實既野 原來已經咁難了

Give me hug plz lo b

輸死了...

我係小妹

人心複雜 你自己都複雜左

世界好簡單
人類好複雜
係咁嫁啦
叫叫吓春叫到失聲就順便會收左聲

lovelive今日夏色expert終於fullcom左
好開心
荃灣金禾間機鋪好齊音game 又無識既人

Sorry

其實係 同埋已經好難再信人

我有時會上去打機

但少左了 好少出荃灣 我平時玩RB多

Hi

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆

瑞士好波 9分鐘入完就算

瑞士食屎狗
唔撚食瑞士糖

早晨咁多位

morning

垃圾on9 平

19 好耐無見

屌你老母瑞士佬

hi 最近少左上黎

戒左賭

買到波未

高士路轉盤

豬到想針
命中唔係低
注碼出事
細注中到啪啪聲
信心注就收皮
特別車狗個場

有咩睇法啊

yes

唔識呢d 客囉

是否買高士路

查比晉

係美國新澤西洲打
墨西哥讓一球🤔🤔

想要客

分左手好開心

波士頓差一球😑

Congratulations

我都係

2880

連豬左7場

禾1200

車果場我18000

1-0 即場追反cup
又紅牌
1-1 再追客勝
一分鐘唔洗比人入埋

高士路回到1.98

阿記全隊落地獄

一樣

我六場

下場買咩

想買高士路 回到咁仲買是否不智

編號
7662
投注類別 讓球
細節
星期四 10 查比高恩斯(主) 對 高士路(客)
主 [0/-0.5] @ 1.84

無聊玩下

早晨第一擊

-3-

估主贏一球。再晉！

膠士路

遲左1分鐘，跟唔到添

今日開始減肥

世正南球盃要咩

好眼訓😭

無心水。。亂買左角細

不要涯夜屌球了

我都係，尋晚差唔多瑞超完場先訓

尾數？

樓豬在？

ky好似唔係咁講...

係呀

幾時出左架

上個post尾

係

等即場睇下有無得補先

有無人數角

早晨 你地好 各位好

1.62點買得落手

1C

-.-

快手落到1.5比手足入左先

今日似乎又巨雨

2c

2c diu

想等6.5

咁平均無高水入
ccccc

頭先開波想等8.5高水 狂有角

10c完場 SKIP得好

支持

墨西糕！

西

查比 高士個場搞乜無波入

hi

其實我好撚想買 但9.5 5夠2就有角

時機好準

3C

@redq
Final

又係咁

萁喜所訓醒未

墨西再糕！

morning q緊

lovely son緊

:

咖哩

食撚滑

即場0:1

咖哩gor

agg 0:2
即晉 1.12>1.001

gun

要刷角了！

角小黨練心臟啦

入左啦傻仔

4C

求放過

入唔到9.5高水呀

咩都睇一餐

冇人買毒販國?

早晨

加油

高士路

Siu4

仲諗住即場先買角大，咁快4c

5C

5c

專登早3個字起身 仲開埋電腦諗住等好野

仆街

未追晒POST真係唔好買波

雙失

既然買5到大

練心黨

就買細

補13.5s 14.5s?

細能夠細能夠細能夠細能夠細能夠細能夠細能夠細能夠細能夠

5錯~不過應該無足水

睇睇先 無啦啦換龍門

同尋晚場垃圾波差5多

睡超

我信細能夠

熄電腦返學 88

巴打我地又同路

88

愛爾蘭早咗買

10.5 呢個中位數好似好硬淨

lo 仔唔好燈勇士好唔好
唔想騎贏

我占

騎士啪啪啪

買10蚊curry首名入球

開左波點買

下一節

定啦
細能夠

下半場岀黎快刷角

半場 5C
[9.5] 1.80 1.90
[10.5]2.50 1.46

KAYAN WHERE AR U?

𦺈喜所去左買餸??

=.=

查比fake goal

高士路上呀

買左細, 頂住PLEASE

西面買咩

^v^

贏果邊

收到西面絕密水 想G再講

今年final好睇 打到飛起

咁高士路入1粒完場

=.=我勇瞓喺到都贏啦
歡迎binc

贏西冠 再12連勝亞軍？

唔鍾意占
又睇唔過眼湧

沒補飛，愛被坑

9.5?

早晨🚬

訓醒未睇
想知湧屎贏左猗未

買左咩？

唔知你出左角大,
買左9.5S

10.5就係阻力位？

其實中場睇，似

買左9.5 有咩位可以入

係10.5s 1.88

細能夠 細能夠

一講就秒c

希望我頂到啦咁

查比加油！

咩2c

你覺得有得豬咩

開個10c比我就夠

7C..

lead 7分姐，今場係湧讓分？

9.5好似足水過

on兜呀買親啲波都0:0

未

主場有得唔讓咩 -7.5gel gel

10c please

好似吞食天地一樣咁戇兜

8.5 10.5s

Kd打撚爆foj

痴線。。。KD真係守唔撚住

高士路加油呀

KD>>>>>>>>>foj

賣5賣飛?

lol
that 4 point play

1:1

愛狗可追兩球嗎？還是去睡了，睡了就看見

愛狗不了

Kd下下輕鬆入樽 個TT咁貴食咗屎？

角小黨仲有希望的

LUE 都無咩用。。。

早咗買，琴晚睇愛，今朝睇

入下波啦喂

冰封

屌 岩岩見到11C, 原來係愛個場

買親都0:0點玩 好悶

Mike啲換人好咗好多 唔用死主力

8c

界外黎 7c

好有feel呀

又係你 成日報錯

請饒

係咪望住bet365封角就報

睇緊 近角球旗界外

3-1愛

ccccc

真8c

睇定啲先報

頂住
墨西哥唔好再失波

25kd Ho ball 勁到傻

9c

俾多角

10.5s

入波呀入球呀

curry 佢地先真正抱大腿

10.5s jump

宇宙冰封角球

又開工無買

把球放進網內先係足球 0:0係失去足球既意義

Ky 睇幾c

角小黨

Ky115s?

我手感仔先係大佬

你都買左小？

10C Cashed

梗係無啦 咁25既野做5出😎

頂爆妳呀

咁快11C

9.5 12.5s，爆都係打個和

我9.5S 12.5S...

頭先嚇到入咗10.5s 又豬少少

爆左都係起個孖

出去睇戲了

呢場應唔應該唔補

無買角細 個人健康左

不知道

西面最尾有無入大

角細好野黎

入球未呀 kaki買波0:0紀錄增加至180分鐘

入啦 我叫你入呀

無

客入ok?

請高士路入波

我角大贏得多過角s好多😅

琴晚場on9平又係咁

就破。 。

客會入多球

是但啦我唔想又0:0 好白痴

乜就係囉 下場直接波膽0:0

1200->400

橙。。。

留返500買蛆了

不掂盤好了

上呀高士路

牙詠

10>50k
全家平安

好呀 0:0好呀。。。

無 9up

今日幾點玩

😅😅

佢10蚊=我地10k

damn..得番1.x

180分鐘0:0！！

岩岩仲想入12.5,算，唔入幫你地打氣

12.5s 頂住

我10蚊=10蚊
𦺈喜所又含血噴人
200先買到盤 擺明欺壓我呢d窮撚

1.59 呢啲係世正買的

R聯今晚定聽晚？

查比再被吹掉⋯⋯

明

詠神

屌查比！

唔會贏到la

0-0波旦贏半cover返波士頓默契球，草

入波未

2個fake goal 又輸半

屌你唔好聽日先講

法國u20唔會贏到啦

諾高平唔會贏到啦

痴左

岩牙

元朗打籃球group.
住元朗個邊既晚上想打籃球就入啦認真

笑4人

屌俾螞蟻咬

Channel有出高士路😅

Racing club ng

鬼有follow你channel咩 開波前唔見你講

12c?

12c

幾日冇見u

12.5s頂埋佢please

贏咁多梗係去玩啦 似我地輸清光咩

頂住12.5s 13.5s

頂埋佢呀..

你啱，我收聲

角小黨頂住

Gchi

細能夠

未瞓已經出咗😔

Away goal away goal

早買左...得平手盤

盧唔入谷？

12.5s加油

頂撚實阿

咩谷，打波？

仲有分半鐘

一早講左法國u20唔會贏到 都係要買
仲以為自己盤王 笑4

頂撚實

KAKI

而家贏半就係度唔會贏到啦

我

嘻嘻

12C 完場~
THANKS KAYAN
打個和了

完未阿

9.5s
Away ng

高水無買炒撚哂系列
Sorli香香😞

(多啦a夢good)

(洋蔥頭good)

散紙王😭😭

唉，你鐘意啦 你好清楚我點對你
我唔會嬲你，你發洩到就繼續鬧啦
我一直有事前講

跟北愛了

KY 又要gel 爆馬會 thanks ky

Lo b

好醜呀你唔好係度講啦😅😅

Jer完未

唉我潛一潛先 好7

多謝ky

9.5 12.5s 大大力gel

高水角大
btw有幾多人入左9.5？

上返去了

9.5 thanks KY了

昆卡含撚啦

半場入

Hi，有支持我勇嗎

笑4

2.02

打波囉

心碎死

Thx ky

我即場先買冇2倍咁高
但都多謝ky

KAKI 心只有我

唉 屌你含柒啦

Ok

屌，我以為自己臨訓買左-1，準備數錢

墨知原來我無買到
一直都係到等派彩

橙

墨西哥

他媽的又輸錢

牛b死了

😩賽前入左之後見你話有機9.5s跳左船
Thanks 12.5s

我呢個星期晚晚都喊 你一句安慰都冇仲話對我好 日記po呢度同有我tg既人都有問我咩事 開解我 而你冇 你唔好再係度扮好人啦好嘛 話咩心碎 好嘔心

點解KAYAN可以咁準
買完12.5S 都一D都唔驚

麻辣戈壁被坑死了

練得多心

十個心臟

天份

我都哭了

無人元朗打籃球?

佢驚你唔知姐

屌 比ON9平迫害 輸晒了

攬住lovely son喺度震

你都唔知我咩事😒

我都矛你tg

kaki 想tg你了

我想打 但唔識路牙

派錢比kaki就有tg了

我都矛 但我都知

派了

你啱，我真係冇咁偉大睇你幾愛你個ex
我都好難受，不過我諗咁多人安慰你
你都未必需要我
只可以幫你屌下球，你覺得我乞人憎就憎啦

善妖醒目

禾帶u

要小妹tg嗎

打幾點牙

You ! 原來是個Boy !

我唔玩玩具🤓

你又啱😂😂😂😂
去左切菜，準備煮lunch

今日食乜牙

又整狗飯

分手啦咁

鐘聲等

禾吊梨咩

Lo vs kaki

今日又要求EMAIL了

合體米得囉

邊到係鐘聲

猗東區打埋d垃圾
一打我宇宙勇就史篤城咁

合體你就去搵機械人啦

想攬住你喊

無眼睇

沒溫度，不了

攬住我

攬我

了KAKI TG想4

唉。。

一早已gel定-7.5

等我搞掂我同一個唔知算唔算ex啲野先 呢排冇乜心情

對唔住，我希望我地唔好做敵人😔

垃圾騎，支持勇算

比三場你再反cup 你

打晚上八點至十一囉 妳住邊

Kaki don't worry be happy

安慰
拍拍背肌打氣

粉嶺

等U

Kaki,to you ga

盧去唔去牙

比一場猗贏下啦

和撚曬d南美

lunch 😂😂

多謝dreambig redQ hoyin 九兩
我會努力的

仲有你可以不一樣！

好肚餓但冇胃口😂

kaki跟𦺈喜所練多D心就5驚啦

多啦a夢good

慢慢 慢慢沒有感覺
慢慢 慢慢我被忽略
你何忍看我憔悴 沒有一點點安慰

訓醒了 不賭早波 身心健康 健身健心健生

kaki be strong

善妹早

史迪仔鞠躬

ching sick song

呢個路人黎 唔洗理佢

我煮面比你吃

屌你 歧視肥西

主場雞

有冇人打機 再左堂好悶

10.5 12.5s 13.5s
Thanks KY

呢個字點讀

earthing 出黎未呀

嘩遠到redq

明明叫角大bb成日買角細

如果有 就讓你自由
不打擾 是我的溫柔

你叫bb夠識講野上連登啦

個名女朋友改，佢鐘意買角大

Syun1

ok，我潛了

讀 𦺈

259

我都想有女朋友陪我買角 仲要角大

真，讀（酸）Syun1

收聲啦 死8婆

登登，答對了

係牙

-,- 騎 玩完啦

垃圾時間了。
打卡收工吧

唔想返工

阿仙奴傳以1億歐羅求購麥巴比(M'bappe)！雲加續約聲言大手筆收購，唔通雲爺爺今鋪真係玩大佢？

覺得最後會…
成真 =
險簽 =
(註：麥巴比早已加盟險簽陣，雲加表示上年夏天已經去過麥巴比屋企求購)

(最希望交易成真嘅，可能係普巴…)

Image: Google
News: Mirror/ Daily Mail/ Goal

雲爺爺

黎左就不得了

夠鐘煮飯比lovely son

米番啦

開會好撚悶

辭職喇
翻埋13號
有冇工介紹

腎總做咩

秀茂坪香港賽馬會投注站今晚8時許發生充電池爆炸火警，一名男子進內投注站時，其背囊內的一個充電池突然爆炸及着火，背囊冒出大量濃煙。事主慌忙除下背囊，投注站內煙霧瀰漫，巿民爭相走避，馬會職員立即拿來滅火筒將火撲熄。

邊位手足

係咪輸晒想炸左馬會

英超經典時刻！

球探岩岩彈左查比rc 1:0 場波未完 查比上呀 紅左特別勁！！！

😱😱fake紅牌

唉。。。。

下午無波賭點過

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭 別似親人那麼懷抱我 也別勉強共老朋友手拖手
已經戀到無可戀慕後 換到同情才罷休
跨出這條界線 怎去善後 也許這種愛剛足夠

吹水ok？

遺憾舊時不太會戀愛

屌 我都聽緊

點牙

回憶哄騙我但凡失去也是美

比時間。。比時間。。比時間
你要幾多時間。。

摘去鮮花 然後種出大廈
層層疊的進化 摩天都市 大放煙花
耀眼煙花 隨著記憶落下 繁華像幅廣告畫
蝴蝶夢裡醒來 記不起
對花蕊 的牽掛

eason版本屌打腎仔版

好野

Moving on世界級

我希望係一萬年

古巨基去咗邊？

法國呢度無人迷老蕭

點解男人成日要啲時間
我會比 唔會chur 但好折磨 好似凌遲咁
你既一舉一動都影響到我 牽動到我心情
無論sc fb ig
唉 何事落到這收場

番左大陸搵銀。。
不過呢幾日好似去左tvb 唔知拍咩野

枯死在你的手上

心若倦了，淚也乾了🚬
這份深情難捨難了

我唔要時間
女仔都咁 跟住分手

好想同盧玩玩具

苦海...翻起愛恨 在世間 難逃避命運

救命

我想死

不過前排佢係香港開左小型音樂會牙 記念哥哥

有次係咁比條女chur 之後冇聯絡左年幾
先想返兜佢

食甜野呀

why...

今日放假？得閒睇波既

每一睇一次

其實依加係咩情況

冇返成個禮拜了
返都冇心機做嘢

...冗員

妖 又話玩玩具

冇...

唔好睇埋呢D ON9野-.-
每個人都唔同

由頭到尾既話有排講
大概係: 一個人 要我比時間佢
結果係未知 冇話比時間就可以會係好結果
my心情比佢牽動住
好辛苦

屌 我自膠sorry

但第二第三行好中我而家個情況

嘗試放手吧..

唔巧等了

我最愛他

玩賓周都冇心機ar，遲d la😘

same here...

個個都會 好正常
如果你唔係咁 仲可憐
比個限期自己 為愛你既人活下去

有幸睇過佢演唱會

我問你1Q題啦 笑下先

憑著那無盡的朝氣
探索世界許多變遷
Go Go Go Go
我要與你穿梭網中 便接通
讓彼此天空相連 心聲閃於眼前
細看這宇宙幻變 星空無盡遙遠

咁樣拖住你

[black]不過如果你想由頭講到尾既話，我會樂意去聆聽，為你分憂[/black]

講真 男既講到咁 行返埋機會真係唔高

未聽過阿
上次個小型音樂會就唔到時間去

多謝你呀 但我琴日先係到講完 再講好似好煩

好啦 等你了

係 唯有靠天決定 做好自己就算

女都係-.-

突然諗起之前睇故cap低左既一句

[black]他說，不是不心動，不是不後悔，只是時間不允許我們相擁。[/black]

坦白講 男仔好少抱住拍散拖心態

呢度好多你支持者你fan屎同聆聽者 你就講啦

唔准呀

仆街了
今日大老細黎
我又做左古哩

廁姐你知咩事的

唔好信佢冇-.-
我都試過同你一樣咁-.-

頭先講左一段了

btw 有冇手足識白烚雞肉得黎又唔鞋 肥仔想減肥烚過一次好撚難食

正常係唔會鞋㗎喎
你點煮㗎

唔通佢真係有第二個
咁點解有第二個唔坦白講。。

雞胸好難唔鞋...
雞脾肉去皮會好dd

一定鞋的。。
想好食就食街邊賣個啲切雞

點解你唔問清楚佢

但無證無據 無啦啦話佢有第二個好似精神分裂

未必wo... 我有個fd 都話好難入口

唔會啦
個個都會咁問㗎啦

問左佢話100%冇愛上第二個 亦唔係唔愛我 只係冇以前咁愛

問左喇

難道不是愛上是戀上第二個？

pass左了

多謝狗會

仲唔係咁！

係咪淡左了？
你地一齊左幾耐

我指唔可以咁肯定姐
又唔代表你唔好信佢
不過去到咁既地步 ..
禾試過 好傷心

通常呢d情況都唔使諗咁多，而家你俾佢牽扯住梗係sad，俾d心機調節下自己心態，到時先進可攻退可守

好深
姐係你意思我都應該試下唔著緊佢？

甚麼叫做愛？

係。。好岩
我都努力調節緊 有時真係好折磨的

我與你

愛死師姐

萬一佢就係想你自己識諗放低 之後佢就走呢

變左感情台

🚬

要做

咁就唔要仲好啦

一早叫左你

Sing k 98

Dllm

我++
粉嶺neway ok?

98989898
fanling ok?

點牙 bbchu

fanling me++

ad]

不過咁，無左新鮮感，又無野束縛住，講得出俾時間呢d咁既說話，應該都90% gg，建議快d抽身

Red q去開邊頭打球？

上水

你搵左既話，比你現任知道左會點。。

都話人愛我 但我唔愛人
而我愛既人 又唔愛我

從來我都不收兵的

我愛香香抵你生得咁靚笑得咁甜
每次見你笑就像患糖尿

詠神幾時紅館開show

呢個真。。

唔巧唔kai心啦你地

入黎一齊唱

你糖氏就有

sad爆了

你贏錢唔撚比join

早點抽身like me la jarjar

你又玩師姐

無玩牙

我糖氏綜合症

我地輸錢黨要goal歌

你之前唔係話寫過信比佢啦咩

長恨歌

唔好100%在意佢

樓下贏大錢

呀 好辛苦

有冇人打信
++++++

香香歧視糖仔 心碎了

教我

我應唔應承同佢出街好

應

上水街場猛料？
利申 港島打開

5巧呀 有不軌企圖

同邊個?

I'm back

職賭

應啦，試下唔好咩

no 迫人比時間 too chur

errrrrr 有啲都幾勁。
但肯定唔夠港島黎架啦
呢啲鄉下地方

9按W e r t

😢😢😢

那你都不要成日找佢

有意思就出囉

利申 一切9up

。。。。。。。。。。。。。

無啦啦點解搵番你

依啲情況 要反客為主

我都試過 依家好似成功左 不過過程都幾辛苦下

55 我都唔敢太chur他

講黎聽下

屌 起床去食佳運先

港島無乜勁嫁咋，係有班好勁既黑鬼同外國佬自己打

大家都係戀愛專家 潛先

唔比時間佢，咁比時間自己了
因為唔知要等幾時
你真係諗住等一生都等？

點牙死肥仔 想隻抽 ?

我9up je

係你地一個二個唔爭氣 今日既隻抽大會取消

😭😭😭踢波好似冇咁易比人屈機

小妹唔戀愛了

你姦田就唔好學人隻揪啦，收皮la你

咩唔爭氣
今晚就打柒你

踢波多人d，一兩個屎波無咁覺眼

騎撚住隻牛撞死你條盧狗

我唔識踢球。。
不過我打球都係好廢

你有冇睇戲ga.....接唔到就死埋12便打飛機

一直有傾下計嘅 呢排無啦啦成日約我出街

你 你條死矮仔同我出黎

鄉下邊有戲院睇戲牙屌你

我d插花有田雞級數

我d亨功有6師弟級數

千其唔好咁做
其實悲觀d黎講 當佢已經講到咁 99%唔會有好結果
如果再chur佢 個關係好大機會只會加速惡化
（或者佢自己本身都有其他嘅壓力）
如果你再chur佢只會令佢覺得煩
分分鐘連朋友都冇得做
男通常係先愛後了解 女就相反

我就覺得最好就當呢段關係已經完結
用一開始未一齊之前果種「朋友」關係去對待佢
咁就仲有1%機會可以一齊返嘅
Good luck

食番D煙 就乜事都冇

redq成日話自己廢
明明就港隊

姐姐帶你出城睇❤️

帶埋小妹ok?

亨生你好

同馬刺一樣咁屎

閱

痴線。。。我唔係港隊

我係亨妹，尊重d就叫我亨小姐

keyi

做野lu 我愛大家

啲人妖又開始出來搵食了

我冇歧視你呀😢

你條木咀死去大埔比啄木鳥啄啦

香香先係善傳千里
善狗讓返個名出來啦

香傳千里

發窮惡

佢眼紅。。。
不如順手入黎上水探下我同香香

😄😄😄😄😄

開心d啦

殺紅了眼

always stay positive

想探香香唔想探你

燈芯

多謝你地 真係好感動

燈傳實料

有無巴打做左結紮手術

香香禾師姐，要見師姐 先見我

絲打做左

其實琴晚見完。。

我5記得有收你做徒弟

會然 盧洪哲 做左

矛話你係禾師傅😑😑😑

咁你5準叫香香做師姐

本來無一物😔😔

樓下發達

我了

典解。。。

因為佢係我徒香
你入門要比$$

快d話比新假期知

◎ Kevin Durant 和 Stephen Curry 聯手攻下66分，兩人合計轟進9顆三分球，傳出18次助攻，抓下14個籃板。

◎ 勇士創下季後賽13連勝的紀錄，追平騎士和湖人的跨季紀錄，並列史上第一。

◎ 勇士全場只出現4次失誤，是1984年以來的隊史季後賽新低紀錄。

◎ 勇士全隊傳出31次助攻。

太易玩了～

係咪得我單身咋

收嗲啦
垃圾KD

🙄🙄

香香牙

第一次同同事食飯

複雜過角球

最重要的，就是廁紙(氣質)！
廁紙這回事，是沒得買的！

大家跟我說一次

已閱

廁紙

煮gur喱一定要落多啲gur喱粉

盧洪哲

講啦

想撩你條停經牙婆隻揪好耐

邊間？ 想做

gurli pow da

山景邨？

你😂😂😂😂😂
8.5b元祖

驚？

你急清楚你個Lao公，他即呈周思煎忍！

半6全7

呀
記錯
係跟我說一次 煎忍
唔是廁紙...........

你5接受就系冬牙病夫

又輸曬 唔賭lily

我依然相信微笑最無敵

你返鄉下姦田la世侄

🏀^_^👍🏻
@香香

唔好係咁叫我

Missing u❤️

我有出der
唔知你有無留意我

宜家留意返

誰人又挑選誰人又心酸

唔出早水 等今晚

謝b❤️❤️

🏀(´▽｀)👍🏻

🏀(≧∇≦)👍🏻

Ok，等你order

氹返未

嘻

Horizon-Zero Dawn....正在下載、好想玩玩了

召喚me?

同樣犯不著哀求
遺憾夠 還要去張開笑口

連夢裡也會覺得快樂難求

不過不過 我不用難受😤

接留左句

不談寂寞，我們就都快活

盡快將 憂愁眼睛
憂愁面孔 憂愁內心
拋棄吧
找回你的微笑嘴巴
一同和唱可以嗎
啦……
一同拍掌 全力讚賞
生存是有價

從哇哇一聲睜開眼睛看地球
從懂得緊握媽媽暖的手
到咿咿呀呀一聲兩聲仍唔夠
從爬爬行行然後曉得走

從揹起書包吸取知識不用愁
從你有佢有開始手牽手
到他朝開心傷心痛心
齊嘗透
人活著實在奇妙怎猜透

願你知生命實在亦是有些意外
不用徬徨迷途只須緊記
它有無窮色彩
它有無盡的愛
願憑著自信跨過障礙賽

荔枝！！加油！！

不要去羨慕 不要去妒忌

屌 呢兩日熱到

樓上鑽緊牆
小妹又出唔到街
你老母

我樓上都係

唔係鑽
似拆野

小心

出pool飯

邊個

你估

[black][/black]

西面

樓g?

出去行下

男人有咩好驚

。

出池果個

唔敢出

小妹愛護動物 又環保
又唔會背叛朋友 又專一

WHO!!

匿係屋企打gay算

男人唔可以有危險架咩

禾而家好危險

毒撚應該無

時間已証實不相襯 太僥倖

岩

典解個p loan 仲唔打比我

著裙都覺得熱

agreeee

圖？

著背心熱褲都覺得熱

我今日都係著裙 熱撚到

一堆人妖

4開啦人妖

小妹全祼都熱

你地全部都係狗！

熱狗

有jer既人妖

做乜撚 我平日打扮男人小小姐

公主係咪覺得好好笑

我乜都冇著都好熱

好好笑阿上面

出旺角會唔會就咁死左